警方稱民陣遊行高峰期有19萬人

民陣發起的七一遊行，大會表示有55萬人參與，警方則稱經原定的遊行路線，最高峰時有19萬人。

遊行下午約3時在維園中央草坪起步，龍尾至晚上9時半左右達抵，改為位於中環遮打道的終點，整個遊行歷時約6個半小時結束。

民陣召集人岑子杰說，遊行延續了社會五大訴求，但政府只把暫緩修訂逃犯條例，當成撤回草案，市民不會收貨，民怨仍然很重。

他希望政府不要再逃避，盡快回應市民訴求及聆聽民意。

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

警謊講嘢仲有公信力

今次毅進制條數又點黎

550000 (10) = 121559 (YJ)
大致符合